[I/A] puzzle & dragons (270) 收夠錢無強化？

咁都攞到1001

山本：睇心情啦

今日無料？
Fate唔會強化？

提提大家 今晚11點熄server 記得清體

關嘢求其情彩都過啦

留

聽朝9點?

通常update前都冇料

lm

係咪頭3就有稱號？

仲以為星期二出料
即係星期三四五都有料

係

山本：錢己收 係唔強化阿 吹咩

山本：未強化都咁多人課即係d 角色無問題啦，唔強化了

屌山本出故事關8體有乜用
連鼻屎精靈都唔會跌仲衰撚過打旅立

打曬先嚟8體 真係唔知佢諗緊咩

大介係:錢收唔到,唔撚強化 屌曬你地老母

佢可能覺得仲有新手玩呢隻過氣game

睇住藍絲con佬直播人數不停跌好爽
條友無返工諗住做全職ytber
但又唔剪片求其upload直播片就算 抵啦

啱啱諗住一抽fate睇下
拉完條龍隻手仔 鑽蛋
心諗 正有鑽 黑櫻？！ 神父？！
點知 屌 係金閃閃啊

1/5鑽

啱啱雙黑櫻打裏修 撞光君子 拉咗6粒暗 走火打死咗佢 入boss 仲有9turn轉轉轉 比佢踢返出黎

唉屌 想退隻靈央落去轉極醒
禁錯左轉生

到底一陣會唔會提早開ser

跪求一粒暗精王希石

有 425115055

已加
可以用 4512換？
我冇圖鑑
唔該巴打！

開咗

未打奧丁 岩岩開始打

有冇巴打可以交換粒鷹騎士希石

最近因為fate玩返，冇哂朋友。
長掛櫻，雲魔女
132320919

可能好多首抽帳/供養分身未打

咩菇咩菇fire

m

Fd list 無晒但丁火魔女過到三選一？

呢粒基本上唔使問
又難打啲料又煩
最重要係冇得抽同換
一定要自己進
唔會有人換架啦

274900278旦丁 btw旦丁加火魔女過到

唔該咁多位師兄開ser@1@我

各位6點見

山本靠櫻賺到摺ser

聽朝五點數人頭

等睇有人睇完ps5 live頂唔順瞓咗之後miss咗稱號

入duck

其實點快都唔會夠班攻略組快
日本台灣youtube出開片個班
平時追開冠個班
實捕撚住

唔知尼亞會唔會做香港代表

咁多位大佬加油 渣渣無能力參戰
尼亞加油！ 支持常世闇！

Miss乜鬼 根本唔miss都唔輪到我地 瞓啦7頭

個稱號係即派定點？

唔係維護到9點咩

一定唔會啦 總有啲外掛狗攪串個party
一入到去 開左個掛 珠都唔洗轉 啲怪會自動死到去boss
btw 個個都唔知過左1000未 就係咁爆石回體試 山本又贏

瞓醒返工 唔洗俾山本撚

估下山本識唔識整個counter, 畀你即時知仲有幾多個quota
定係由鳩你啲人盲中中咁打

仲諗住訓醒睇下個fd list睇下有冇人打到添

Anyway,我強烈建議山本整個課長稱號

有冇可能有d人一早知左關卡資料砌定隊睇著黎食

都幾肯定聽日會炎上

有人解左包 出現新珠

似係無法消除珠，要靠洗版洗走呢d珠
3色陣可能廢左武功

撚識咩
識就唔會pad個system仲係咁廢

3色陣咪洗版

應該都會禁埋轉第二隻珠 佢有個禁止既符號

可能係padw啲天使/惡魔珠
又穢土轉生

山本識玩幼幼

スー係咪想台到打完為止

好想睇聽日啲出名玩家打唔到稱號然後暴動

砌埋隊應對

連登有冇攻略組

佢打算用情彩隊打？

聽朝9點起身食花生

利申瞓先

ス一真痴線佬

常世闇先係真痴線佬

入得

未？

入得

未

隻con狗仲煩過連登仔 日日新片都話大炎上 日日都屌鬼

一起身發現隻game終於執左解脫了

你仲煩撚過隻con狗 日日新片睇都要追住睇 日日賣廣告

你點知的

content farm咪撚理啦

標題見到only無禁入去 30幾分鐘把聲死沉沉咁點睇

其實邊有人又炎上
pad blog?

咩叫炎上

一次都無睇過con佬
只係間唔中上嚟pad po睇吓
就已經知道哂佢平時講乜
咩語氣口吻、仲玩緊乜嘢其他驚
仲要keep住每日update

教主派左信徒入黎宣道

twitter都有屌個時間好撚狗既

大介：大家咁早就係到等，所以唔提早開，決定遲兩粒鐘開

黎撥火就真
仲要柒到台灣巴哈都知
開post問香港玩家做乜炎上
俾人綑綁埋

搖撚準備

d架仔大神竟然用雜色隊初見

入唔撚到喎

全部開曬台係到等幾粒鐘

屌你老母準時開ser啦仆街

笑撚死

屌你老母山本

山本又然

又撚狗

入到

Youture成萬人睇緊

入場-cd+封寵10turn

有無人ios 更新完開game 個logo 變左咁

link?

PAD 不死

佢開到3點幾先完咗 宜家又係咁多人睇

又出番去

依啲關都係留俾攻略組挑戰

大神都係用7x6 all might

合成失敗既 做乜

無事了

係時候出布魯狗殺龍種啦

翼神龍卡

一早轉萬鳩幾人睇轉珠

被撚狗師スー

有啲熱血好似人哋魔獸攻略組咁

啲血防高到

rd5封覺封10出番去

初見食咗300體 第一關都過唔到
唔挽了 del驚

係咁轉你珠

山本式新關，推高血防等你打唔入

要拖turn

嘩屌 破根 打22萬

今次解封完之後拍死左
究極撚狗

All might隊唔夠血

225000

巨人打完超根性 一拳22萬

收到風, 山本笑到斷氣入左廠

點只 自己隊長技已經減左傷

仲要帶無傷技

要果關先開通形變身

放棄了
果然係得1000人有既稱號
要資源去撞關

仲要已經減左傷

燒石大賽

另類打盃
不過gimmick唔錯既
引到咁多攻略組上水挑戰
我呢d等攻略算

今次拎到稱號嘅

回歸初心
熱血轉豬

上熱門啦 不推文唔該

關關都咁大力
下個meta仲唔係2.5血？

超根性超高攻超厚血防

赤龍黑白合

其實好撚狗 出啲舊怪高血高防 望落去好似唔難打死 會輕敵

無啦 佢唔整到咁樣根本係咪都車過去 最多咪再整到76濃姬咁

山本所謂好唔同就只係高攻高血高防超根
睇嚟高估咗條撚樣

連攻略特攻組打左半個鐘都未見到吸血鬼條鳩毛

稱號過完關就有？

有冇人用無傷隊試下

頭1000

巨人會轉屬

禁相同寵

1cd怪繼承

大家課左咁多萬
比返啲兔仔龍種巨人撚 有乜感覺

繼落燈龍度

爽啦又俾腦裝屎既山本撚狗

吓 唔比我更新

魔王山本彩姐

Netflix 好過

佢岩岩喺谷貼左通關圖 快過推特

新關係咪造球比水勇

唔撚係掛

請尊重
啲關係青木整

有人過到未

7*6加水勇的確夠力

點會

山本彩姐

首先要30cd變到身?

訓左冇睇 連登有通關圖未

點變身

有人見到王未

魔王 山本彩姐

twitter見到 臭櫻又然了

做咩要遮住

你Twitter張圖都遮住wo

下次出絕根性 分4段血

最尾一下根性再過多少少血就秒鳩你，營造緊張感，idea唔錯

笑死 海魔女21億打龍種扣1

有d當年朝早開降臨睇人攻略既感覺

幾多防?
焗人用雜色?

佢費時俾人抄隊

好正常啦，得一千個

剋屬半減
打10億都唔破防

佢好似得7萬令血

想睇村井生放送打呢關

但佢打完之後都唔care後面d人打成點啦下話
Anyway,香港代表過左未

臭雞櫻都半減

佢過左了

我會直接唔睇，佢都係打下雙極3算啦

蛋龍放題 正

似係頭尾黑櫻
又然

唔通今次想造球比櫻 逼人課金

重點係 2600＋

好似用磨？
63turn

一睇完個報酬就冇打既意欲

頭尾黑櫻堆唔堆到上7萬定9萬血

香港代表係？

2600＋喎

梗係care啦睇班大神炒車，到時又拎唔到稱號到時笑鳩班大神

真

俾你都唔想益伸手黨啦

99體 2600+都睇唔上

得我有你地冇個感覺不知幾爽

30turn變身，正常都要磨一磨掛

係我既話放第二隻出來算隊長都唔比你知

但d關俾你磨到先得架

7萬應該都係夾遊戲

尼亞同常世，雖則常世唔係拍比香港人睇

連登仔又登
又話黑櫻收藏既
呢家比人用黎打新關攞1000名號

似係
你見佢有毒珠
即係冇裝防毒

打到成隻狗咁得2600+，起碼都比多隻喇叭同killer啦

未必，佢比人封左覺

可能莫良做隊員呢

留意番佢10:45打完
打咗40分鐘
所以應該差唔多係初見通關
可能開頭試咗5分鐘點磨到變身

封咗覺有防毒都無用

成板fd list係黑櫻喎

封覺得更冇可能雙櫻

唔係99體問題，關卡難度問題

碎心哥

永續pad

咁係因為唔夠打姐
邊關報酬事
夠刷 淨係得2600+我會刷下

佢2/3分鐘場 300體2600+我都刷

過一個月應該大部份人都夠打

變身應該靠協力?

#186 張通關圖冇協力字眼

入場就斷啦

協力冇稱號

0.5魔王

斷左都會照計協力

魔

Con佬話今日未必有人過到 笑撚死

以為個個都係con佬咩

一個連裏修都未過既垃圾講既野有參考價值架咩？

唔好屈喎 我一路都話黑櫻好撚勁

第一關果幾隻野咁硬既

好似有出到中間用咩寵wor （留言個到
不過唔知點解有啲人係咁問係咪cheater

關關都咁硬

點解你會知佢講左啲咩

幫con佬製造話題

cheater打40分鐘

新關就咁睇個款似係一邊隊長要有大盾（50%或以上），另一邊隊長要有（加血/有盾）咁上下先有得攻略

點先有
我剩係得沒有興趣嗰項

希望大家笑完就算 下次唔再提條傻佬了

佢多謝你幫佢宣傳架

硬到仆街喎D怪

我ipad同iphone都有
係咪要登入

笑人之前 點解你會知

咁你可選雜色向（用5色破防），咁高防係你面前都無用

7x6今次有冇被打壓？

火勇五色破防又贏

咪玩啦,點儲呀

咁多位早晨 有無巴打過到 有機會做魔王
Youtube live見到個關好on9

開live啲youtuber都好廢 唔想睇了

全部都係用allmight 雲魔女

最似會過到

櫻真係唔知佢點頂道中

5色破防+ 7x6會唔會易啲

Facebook見人話平均c數有小數點後兩位數有問題，係cheater

見到開live嘅用 All might配雲魔女多 仲見到有木勇者
樓上櫻個隊好似幾勁 係愛 我落咗愛係裏面

呢個打到第12層 唔知海魔有冇機會贏到最後呢

封覺轉7x6，玩咁大

仲有話咩唔係cheater使乜遮寵，笑撚死

炒左了

都要扮下野架

拜見魔王

我大水魔女

魔王

試下水勇?

山本彩姐刷到了 試緊花式過關

佢答人地冇見到有99turn 雲先奇怪

其實個魔王title係咩樣?

係咪又係76先會封覺+雲

同公認一樣

又搞9 7x6

係咪未有圖睇?明明有人過到，但唔多見人post出嚟咁

咁高討論度
pad又然 山本條撚樣又然

咩情況先有兩個小數點?
機種問題?

當年朝早打降臨feel

係唔係要好似打杯咁要等一星期？

即刻派咩

魔王山本彩

有幾多巴打因爲要番工
連入關送頭都送唔到

利申：我

Nighteye 鎖珠 打忍者關mvp

金毛打到孫權雙減盾都俾人打19萬，即刻黑曬面

大家加油，我最勁隊長得火大叔，食花生睇大家打

一下打唔死就出返去

笑到我
前面打咁耐
比人一拳送返出去

佢開立花可以頂一下，但根本打唔入隻野

好在唔追呢啲野 食住花生睇好戲

黑櫻條友個ac以前賣開高科技ac同昆人
佢清哂自己個ac啲tweet先貼過關圖，但因為無清pm同like俾人捉到
當然佢可以齋賣齋呃錢自己無cheat嘅，佢個藉口係淘寶返嚟轉賣

佢自己話第一場死第一關第二場就過
當佢無cheat，至少都預先知行動先做到

我淨係睇人打 , 因為知道自己一定打唔到

拎火勇入左2下場,根本儲唔撚到技
前面全部冇防狀態盾,應該可以開威嚇拖

勁能過摩西

個稱號設計靚小小得唔得呀

有冇人知有冇吸收同無效盾?
同埋得食人魔會轉屬?想試下重力隊

比你班仆街用勇者屈住過
咁青木咪好冇飛屎

用勇者無問題，不過火、光暗比打壓，要用就用水同木

其實我想睇青木/山本佢哋兩個示範過關

個ac 好似啱啱收左皮

聽Ching口吻 好似高手黎

條友俾人質賣ac昆錢，勁多證據
就算無cheat都要del twitter走佬

唔係 關都唔敢入

佢自己Del Twitter account

身有屎

企鵝都會轉

整關果個其實過唔過到

山本只係想人過唔到

青木唔知 , 山本一定唔得

訓左冇睇 水勇反cup未

唯有出多兩隻新限 2.5血+半減 等自己過到

其實新關就係為左未來啲寵鋪路
如果而加啲寵都輕易打得贏 仲洗抽新野嘅？

好明顯係下一個meta
你用現役隊打梗辛苦

洗版天降破超根啦 輕鬆

所以俾個稱號過到既人威威

話說我啲舊光魔女做晒印花 冇得進帽繼落阿頓玩

上一個meta隊好似講緊唔夠兩個月嘅事

好啦 今次唔燒山本

咁用現有嘅隊打到未來嘅關卡咁都係勁嘅

山本:賺到錢就係好meta

Ok la 你要經要希石打魔門
要蛋龍+蛋打廊
其實獎勵完全唔同 我都係照打魔門

木勇aallumight 12/13

cap黎睇睇
大家同你打打氣

橫排火勇去左邊？

磨唔到 點變身

等人出隊算
火勇帶大威嚇有D機

去左打魔門

係咪哩個

返左裡修蝦蝦霸霸

係度

加油！
換走咗兩個隊員位 驚唔驚唔夠輸出 定係火勇就已經夠抽

係呀 我無咁勁 齋睇

隻憤怒有咩用

笑死 隻吸血鬼岩岩果下出左幾多次技

阿???????
死鳥

鍵勇個meta倉卒結束不到氣絕便已安葬

死撚左

完

應該要半血左右一hit打死

笑死 減回 封覺 封心珠 轉屬 60萬

如果我係上面嗰個直播條友嘅話 , 一定嬲都掟電話

好好笑 好似打格鬥GAME中完一拳比人駁招屈晒成條血 無得郁

240萬

冇消Buff姐係可以上定盾先啦

台主好似激到暈撚左

正常 觀眾就笑到死左
隻吸血鬼係咁出技唔肯停

正常人應該即刻心臟梗塞暈撚咗

撚狗咁撚

我怒燈下個meta 可以減對面%攻

撚狗大師又出新招

啊咁同自己開盾有咩分別

靜左勁耐 好想睇佢個樣

有無高手解釋到點解個個都用緊allumight

可以跟type減傷

夠硬

破輕減盾啦

遲仔火勇入到尾未

究竟有冇人真係過到

到而家為止都係想睇青木/山本過呢一關 , 撚狗撚得咁開心呀啦

永動盾+永動減攻

山本應該係預出新限角之前唔會有一千人過到

TWITTER條友20分鐘無更新 應該死左

新手鳩估,係咪要入3屬破吸破無效, 換哂做支援技呀

隊長技冇盾玩唔到呢關
光勇已成倉管

唔怪得咁老定set 1000人拎稱號

應該話真正廢課加高手先撞得贏
值得攞個稱號威威
其他等新meta對應寵

諗緊憤怒轉sb面繼賢龍大buff,2隻蛇女唔知拖唔拖到頭尾機械人彈起
中間好似冇需要破吸

但時鬥快抽到新角 營業額gogogo

BBC 未FC

下次sgf 血2.5倍 半減盾 技能防禦盾再buff攻 或者是但解兩三樣野 但唔會比全解你

76水勇跑出未？

辣殺驚

而家得人地可以減你攻 你冇得減人攻
而家set到咁高攻 就係為左俾你減對面攻 再開盾

山本又贏
之前重笑佢set 得一千個等俾人炎上

比人打出去應該有份

撚狗式營運

應該都幾難轉十字嚟打 又要高combo

木勇台主換左隻電龍同換左火輕減

個分別係 對面有效果盾就用唔到 仲廢過自己開盾
不過如果短CD都有得諗

出新野整多啲無無效盾既關俾你地開減攻 減攻高到70 80% 然後山本又然

要幾執著稱號先會仲轉緊珠
俾我肯定轉到嘔

完meta之後開返個無效盾

其實到而家為止 , 有冇人過咗？

講真呢d攻略難關攞稱號滿足晒班廢課高手
其他人又對個稱號冇乜所謂
當睇表演賽咁都唔錯

睇緊live果斷放棄唔打追冠就夠玩了，稱號要打到隻狗咁不了

大操玩層層威嚇

最尾果幾關點算

稱號嘅嘢add-on嚟嘅啫

下一個挑戰者情彩!

打完喇仲下一個

呢關係咪無可能再玩無敵隊

試左幾場情彩，難打到
高血高回有擋，一樣輕易比人打爆

過左啦? 我睇緊個LIVE 情彩挑戰緊

有轉屬性已經唔使玩

Get錯自膠

山本：成班傻仔點都打唔過架啦

情彩夾左4隻威嚇

唔會夠力打boss

趁得閒少少睇人打左一陣，戇鳩波利都有50%根性

溫馨提示 , 上次呢一類嘅極限競技場都要至少等半日先至有人clear .

孫權會變7x6

表修羅個陣可能山本都係咁諗

Lm等睇常世出咩痴線隊打

招海魔女fd
270602025

而家呢個封到咁實 , 冇望啦

諗起山本忍辱負重幾日,比班友仔屌足1000人幾日,宜家笑到

日本仔youtuber都未過到 打得幾辛苦
但係都係尾兩三層比人送返出去 真係灰咗

好似76孫權都有難度, 要1下秒根性90%盾

木勇反CUP

ス一過咗未 無睇

高手

成隊差通形

我
不過冇乜感覺，反正唔會咁快打到

All in抽勇者嘅有無種俾人撚狗嘅感覺？

木勇表示:

木勇贏左啦

水勇反cup未

佢打到第八關

all in梗係講緊光暗勇system啦，木勇當時(一個月之前)只係抽到會屌出黎嘅倉管

可以疊
盾冇得開兩個盾

多過一隻先屌啫

嘩 乜daks用緊隻電龍

結論 全部都要抽

電龍已經吹奏左成個禮拜

乜勇都有 係冇暗勇 而家睇落好似都唔係咁慘

平均13c up

咁你係咪all in木勇先，宜家講緊光暗勇玩一個月就俾新關封殺咁濟

光暗勇用黎快刷資源
木勇打新關

新關都無裏修果啲資源

跌boss 唔係必出希石

有11隻木勇算唔算allin

結論 ： 水勇 收皮 希望係燈 搵人發掘下企鵝女

估唔到我d木勇終於有得拎出黎玩

穩刷裏修比你講到垃圾咁
新關一定counter舊角嫁啦

打唔同關 有咩衝突

幾時到水勇威下

十字心見到都唔開胃

入緊去
俾d時間

木屬大流行

一關打rank經 + 潛覺
一關打加蛋+蛋龍
有咩衝突

跟到
潛覺點裝

(唔係我) 原來柯咪真係得

嘩一個月就舊角，當你抽一隊光暗勇，你預一到新關就用唔番？
同埋我都無講過光暗勇廢，係無諗過一個月後嘅新關係俾人咁封法

跟到

禁同寵
一隻夠

點解會覺得一隊可以打哂全部關係合理／健康...
反而宜家咁岩唔同關有唔同適正角先係正常wo...

如果光暗勇無痛過關咪又俾人抽插咩打完一次打返裡修乜乜乜

一隻隊長快刷唔到所有關=垃圾

冇木勇

應該調番轉諗, 1個勇者POOL ,解決左2個最難關卡

抽左光暗system表示無咩所謂
一隊過哂所有新關都幾悶

ALLIN得值 唔抽果啲等比人撚狗

出返去
開機械人都打唔穿

唔同隊同要新隊唔同啵
佢依加咁樣出法 擺明係準備推新野
每次出新關就要抽過啲野出嚟再打 同玩白貓有咩分別

ALL MIGHT / 木勇 / 雲魔女都係舊角姐

個關出黎俾雜色隊玩？

而家有人用木勇同allmight過左又點計
老老豆豆我都唔鍾意山本做啲19野 但尻屌我覺得又唔好

兩回事，宜家唔係無痛，直情係唔俾你用

唔計啦 中間啲腳同平時用開果啲唔同! 即係新隊

屌你水魔極限都係第7

純粹覺得佢每次出新關會打壓上一期嘅當紅炸子雞嚟抬高新野 有啲仆街
即係你個排抽完暗魔女 輕鬆屌打裏異 到咗依加影到唔見咁

咁講真係無得好講架喎 咁總有啲野係個關比較岩用 有啲完全唔岩使
咁難道你打裡異個陣延遲完全用唔到又話佢好封殺延遲?
唔岩用咪呢關唔好用囉 乜game都係咁架啦

睇佢啲反應好好笑

呢隊牌面咁平民

絕望既眼神

出新關>舊角,勇者都過到>垃圾
出新關>勇者,舊角好難過>垃圾
結論:營運垃圾

純色隊屈機太耐 , 係時候比雜色隊上返位

我係佢就拿拿林quit驚下一場好過啦

我覺得係佢啲抵屌既關太少 而家都叫有裡異同新關分開啲獎 之前打裡修打裡列有啲乜L分別 裡修仲有希石

冇人唔比你用 唔比你用兩隻姐

係咁架啦，真係難服侍

行到呢度搏一搏都要啦

巴打知唔知繼承

勁辛苦過到孫權 下關變全毒
哭撚咗

轉到GA啦, 但一拳打返你出去

好似係呢隊 好撚平民

冇技邊有得搏 除非天降4色7com比佢

山本錄放送
住唷咕

我覺得佢出多啲要唔同隊先打到唔同既關其實先正路 同埋最緊要啲獎唔L好關關都一尻樣

我覺得佢可轉好少少
成23秒
你起碼轉番4色出黎先

抽蛋fate強化

睇黎單邊4倍血 30倍 盾激減既美國隊長已經係路上行緊過黎

佢食左一串毒, 如果冇食應該唔洗出返去

佢而家做唔到呢關高難度關係刷呢樣,另一關果關係刷第樣
你諗下以前新玩果時日日都要捕住今日係咩進化素材,今日超金幾點開始
我想講係我地呢D玩得耐既PAD老屎忽
根本資源就唔多缺,我地而家係冇左成個育成果PART
抽D新野返黎全部都無痛升滿,根本冇左以前要農野升滿隻寵果種滿足感
得返砌隊過關呢樣野玩下

佢係想卡住2粒2粒毒珠 唔想消珠
不過就算佢滿血都係會死 差幾千血

佢話係公式放送？

食咩潛?

唔得 好似差幾千血

梳, 記錯屙咪係50%血以上有盾

好似冇講

算 你可以玩艦隊

唔係係咁農都會缺既 但你真係要俾個理由我去打你個關先得 例如而家+強同強龍對我黎講都幾吸引 咁之後我就會想去打呢關 但你之後想出新野你就唔能夠又係+強同強龍 咁我仲打呢關做乜勁

打暗機械人個關咁 整啲有課金級數嘅寵 比人刷下都幾好 屌佢依加啲地下城角色 能力上差到唔會拎嚟用 都幾無癮 以前玩拉打又好 PES Manager都好 活動 或者係關卡獎勵啲角色係有能力入隊 但pad好少 打降臨啲角色 大部分辣殺嚟

被撚狗大師

4色先有盾

仲要投完票強化
都仲係辣殺

以前宙斯 木宙 赫拉 火赫 撒旦個啲大家爭住刷 而家就抽抽抽

個時miru咪幾好 要啲時間刷 刷完又有返咁上下能力

個個Live都係打龍果兔仔 睇到悶

你pad 玩一隊要抽5隻角+5件武，畀其中一件係免費打返嚟都唔肯

對上一次免費嘢上到大台好似係穩龍
啱啱出嗰陣雖然少覺醒但算幾勁都多人用
有冇其他

依前真係會同朋友協力用潘去刷Miru 辛苦完 隻野又好玩 能力又唔差 係去到後期 又根性 又貫 又combo盾 先無得玩

收到風 山本會上修金閃閃針對魔廊

幻龍王miru 灼冥魔果d都算有用

自從唔知幾時開始降臨寵就再冇空間
明明以前係好好玩
宙斯,吸血鬼,冰赫拉,火奶水奶呢堆以前一定要有
仲要刷滿技,果堆5色劍士其實以前都好勁
明明可以分平民同抽蛋角色咁你有課咪用隻勁D或者勁好多,冇課咪用隻平D冇咁勁囉,但係玩玩下變左降臨寵=一定垃圾
明明KEEP住多人玩長遠對隻GAME一定係好
但係愈黎愈趕客
好老實講隻GAME一定唔悶,因為轉珠呢個MODE KEEP住有新關新野盲好難會悶,悶我就唔會玩左2000日
係個營運真係好大問題,日撚日都係到趕客

七星龍

Miru直頭個排個個都排 又好玩又勁
近期啲嘅 隻5定6 s+嘅天使囉

課左8年,比返啲兔仔龍種企鵝撚狗

灼冥魔個排好似有人玩過system 但都係用嚟快刷 多過係攻略

講真..比D新意都懶真係好ON9
至少呢堆野比個新樣/新形態佢啦屌

出返隻斷腳俾佢啦

仲有比人用75萬買嘅暗雅算唔算 唔係行著過咁勁 但個排都算勁 打慢啲 但好多關都用得

果陣用miru刷鬥技場

聽講加多兩個出聲覺醒 開技會嗌三次 雜種！

企鵝忍者連續兩層識轉屬，磨隊冇希望

駁唔到....
新關新boss, 道中兵仔只係buff 各種數值黎屌你打

但一眾pad愛好者誓跟隨

聽講8周年送代幣都係叫免費 所以最勁應該係火機械人

係 心十字 打尾關 有機會唔夠力 或者開橙龍 版豬太閪都會仆街

因為單type 唔畀你咁易用殺手

木勇台主第2次見BOSS

係
我都玩咗暗雅好耐
嗰陣2way都算好玩

駁唔到

無耐前先吹奏緊光暗頭而家要吹到返木劍火奶

係 之後有人砌隊無課最強隊 跟住隊長係幻龍王

Ok無問題

暗雅再之前嘅拉龍月讀龍算唔算
雖然果陣mp都好珍貴

daks打boss了

越數越覺得依排啲所謂免費野 越嚟越花樽

崩 潰

山本

笑撚到仆街

d關出到咁真係會有人覺得好玩咩
其實係咪已經入左死路，大介條撚樣諗唔到新撚頭只可以越出越痴根等你卡勁能耐過唔到迫住抽新角直到執為止

咁要點打

屌你老味吾系甘牙
又要打完果2碌野先殺王?

唔係好睇得明boss 關
係咪即係要等個兩碌柱自滅左先有可能贏

屌你笑撚左，即係同之前隻吸血鬼一樣要打左兩碌柱先打得boss

點樣自滅

以前d降臨咪又係出到咁難過
宙斯冰赫果d
下下秒你
要用石掉死

好好玩啊

好似要殺2次boss先得
啲柱淨係會復活一次

最撚好笑係 開曬buff拉埋貫 碌柱好似冇扣過血咁
其實係咪要毒死啲柱 冇效果盾

d柱唔似低血

只能講目的太明顯 就係想你抽新野嚟打
不過學上面巴打話齋 以前村井用石換隻宙斯返嚟咪一樣想拎你錢

條柱 20億血+99%盾
= 2000億血

殺左boss會自滅 唔預你打死佢

威嚇d柱會點

好撚on9

呢D關真係望到都覺得嘔心,老實講依家俾錢請村井都唔撚會再上去做小丑打呢D新關

應該無用
條柱要行動先識自滅
但係自滅之前點都會復活一次

日本仔威嚇3turn + 立花頂1下 完場

唔睇了 , 睇人哋崩潰真心冇癮

條水柱

冇用啦 招復活技一定要用

佢唔係放左破盾咩?

破盾係減防姐
對減傷盾冇用

daks又死了

輸左了

而家D新關下下都
90-99%大傷盾真係好玩咩?
定係準備出新風神
大傷盾無效呀

個個live主都打到崩潰好慘

山本：唔使擔心我哋遲下會推更加大力嘅屬性/Type buff (某屬/Type一回合10倍攻擊力）

係因為傷害通脹 佢血量又冇得再上 所要加個90盾等於十倍血

阿頓裝5色穿盾大罪裝得唔得

上限21億 比你增傷1000倍都無用

咁難打 仲要識復活
啲通關獎勵又垃圾
山本真神人也

唔係喎 5色係穿防 無野了

99%屬性減傷黎 唔係防禦
用5色破防破唔到

咁又唔係咁講喎 副屬未可以輕易21億

改21億上限得唔得啊屌你

撚完班無課 依加撚班重課

釘釘釘～～～

改做64bit係咪等於要重寫隻game

我見人破埋防增埋傷都打唔入

屌你遲下傷害通脹 一撚定過上限
唔通你99.99%傷害盾？

應該呢兩日都唔會夠100條友過到?

pad 2.0

跟到隊都唔想試

隻Game 8年係時候都要重寫啦 , 一大堆而家modern電話game特效同Feature全部欠奉 . 變數嗰啲全部都仲係停留喺嗰陣時嘅32bit floating

其實神魔抄左咁多年 雙邊隊長技好似大多都唔過100倍
要控嘅話總有方法
利伸冇玩

家陣仲有幾多人用緊32bit機 2020喇唔明佢點解唔幾年前就改

名都改得衰過人，陰囊の支配者

有時唔係隊嘅問題

係山本嘅問題

等於返去用彩晶打赫拉既時代

揸住你個春袋

Android 2021先強制停止32bit support

人地叫魔囊喎

山本呢鑊揸住班課長既春袋

叫鮑姐支配者好唔好？

惡魔嘅陰囊

就算有都係得我一個可以打！

山本大介識閪整game咩
去搞細路女就叻

揸唔穩有兩碌柱頂住

山本陣間上個fate上修情報 咁大家就會唔記得魔廊嘅惡意

屌你幾時取消限傷啊 明明我打到一百億 仆街又整個上限 但係d怪就幾千億血

我代替大家原諒山本

上完都過唔到新關架啦

開壞咗個頭 倍率越嚟越高 返唔到轉頭了

除左棋靈王
無人同你爭

睇山本心情

唔係針對你嘅攻擊力 , 我係話在座咁多位 , 最多都係打到21億

竟然係咁，apple好似好早已經強制64bit

陣間改完之後加多個double減傷盾

之前出既挑戰關都冇咁多人打到救哂命

佢要ali好了，我要鮑

開始多人貼通關圖了 啲隊好狗屎垃雜

山本 ：諗多幾撚 , 不如索性喺「魔王」稱號之前加個排名仲好

講到好似跟到就通到咁

屬性盾+Type盾+大盾

黑櫻加1.5hp 然後20 turn 變身

好彩fate 抽得好少 我而家好撚期待 黎緊幾個pool
山本會點改d寵能力同覺醒

估唔到睇人轉珠咁好睇

好想睇下班友直播打打下,然後大介走出黎話1000人達成,佢地個樣會點

然間諗起Fall Guys 成場人出cheat

其實而家有冇live主過左？
加埋有冇100人？

仲有啲Twitter隱藏玩家嘅

雲魔女或成最大贏家
索爾

開緊直播個班人已經係PAD最TOP個班人
佢地都要打咁耐 應該真係好難會有200人過左

佢轉珠咁勁都過唔到

已放棄

有人用火勇打到入王關

好幾個火勇贏左啦

Twitter?

我地係下面啲小著睇著班高手係度轉

高手在民間
唔係個個都咁outgoing開台

Twitter見到 玩重力?

我地呢度有遲仔代表

咪係 日本打工仔咁忙 偷偷用痾屎果15分鐘打完就返埋位做野啦

有無人知ipad點知條bar去手邊？

冇魔公女

轉光屬100%減傷磨到重力跳起

我到而家仲用緊上3世紀嘅隊長，用究進管龍過到裏列已經要還神（雖然有更加勁嘅隊長，但係暫時未有興趣轉）

咁即係下年執粒

佢comment有講幾關都要賭出邊隻先過到

個幾個宙斯裝仲難抽個d鑽強

我有4粒啊 但成隊差隻火勇

尾王打死兩次就得?

スー打咗5個鐘都打唔贏

好慘

有LU

我覺得山本而家開始想將PAD Dark Soul 化

都冇得碌

魔法石可以課 友情點抽晒真係on99企喺度

佢打到好似切生菜咁易

用舊寵過到啦

應該要重寫
加入3d 元素
而家根本pad同html web game無分別

一早應該咁做啦
不過佢唔咁做都收一千幾百億
仲有咁愛護山本人士
大介點會啋你

有冇人試緊光無傷

金毛笑死入第九關先制死

有個用cmhk嘅過左關

又打杯又打稱號
累撚到仆街

打到嘅有魔王稱號
打唔到嘅有廢柴稱號

佢有冇試過其他隊
好似咁耐都係Allmight光魔女

山本：（回歸初心）
我：（望住魔廊）
我：幾似4/5年前攞住火光火埃打極1

呢個好似係尾關磨到3隻宙彈起直接秒

Allmight光魔女最多人過到+相對穩定嘅隊

魔術師 明王隨機出？

係咪會改變行動？打幾傷？

冇野了，原來上網已經有攻略睇

隊野潛覺要點食,食夠100%?

スー 不如放個break 食個tea先啦
轉到懷疑人生

唔好問我不過正常都食滿

留個言同佢講已經九百幾人打完 叫佢抖下先

佢都14粒 已經98% 食一粒大潛覺都100

明晒,屌解佢可以抽到4隻宙

一抖就唔會再開game...

好似都唔少人過左
佢咁勁都未過到

真係咁睇運氣定咩事

呢啲拎唔到個稱號係咪就會棄驚

我300抽先得一隻

我都有四隻，不過係赫....我記得仲有幾隻係賣左，宙就一隻都無.....

繼隻俾我用oj?

冇計，佢都打到頹頹地
集中唔到

可以 但係食咩潛覺

直情覺得佢經營咁耐嘅聲譽盡毁
1000都入唔到

好似冇所謂
我用緊本體宙食齊100%睇睇點環境先
佢有冇關係每下拖turn?

由朝早8 9點轉到依家都未休息過食過野

放左

咁多人過左仲未有魔王稱號個樣睇？

如果過一千人
官方會唔會公佈 如果唔係繼續比人撚狗咁撚

唔知會唔會有人引退
尼亞同常世打成點

呢個真 如果過左1000又唔公佈係到撚狗到時真係唔止炎上咁簡單

佢地拎唔到應該已經冇咗開game嘅意義

但點解係光無效
純粹因為宙斯武有光無效潛覺？

矛你好友
add add先啦
105 845 671

係,同埋佢唔俾同寵
就變左咁配

用磨隊撞運好似仲快過佢地用雜色正規打
應該好快就俾光無效隊搶鳩曬D名額

有無巴打用火勇隊光無效 搶魔王的稱號

轉到就係

有呀 差隻繼宙蛋既獅子仔尾
add我好嗎105 845 671

宙武就有
冇火勇

我有4隻宙,不過唔想磨

係 好慘
但係一方面又想睇d出名既直播主拎唔到

佢呢關正常打都未必嬴
睇個日本仔直播佢好正常
轉g又勁,打左6粒鐘仲未過

屌佢老母，大力得濟未草好重力就打死前一層

開始磨鳥

好多怪都唔係光屬 要點頂？

阿蟬把交剪

用垃圾角打到見王

木勇carry成隊，反cup了

光無效一出,應該今晚D稱就無曬
正常打果班準備含撚都得

木勇不嬲勁
係冇人用到姐

得兩粒宙

落光偵作用係-3回?

我都係2粒,暫時第3關

有無效盾..

有無效隊咁真係時間問題 仲用正攻法就準備唔使做魔王

無效隊要搏唔見某啲王
但如果燒石拎稱號 一定抵玩過現有既正攻
スー要唔要棄驚？

9HO又玩火
抄完無效隊輕鬆磨過
正攻由朝早打到依家仲未過嗰班人就含撚

另一個都打左好耐
ダチョー

邊隻王唔撞得?

咁又關9HO事?
唔小人正常隊都過左啦...

拉1C每層都係2,3分鐘到就下層,撞運好過你正攻好多囉

點都要拉17下先喎

轉光屬係邊隻野

我話你每TURN拉1C,瘋狂1C要幾耐呀

仆你個街原來我冇轉光嘅寵

咁你冇魔王做啦

唉屌,冇

屌,我齊曬,但唔想打

乖啦,拎返個魔王稱啦

ス一好撚慘 食麵包

mos黎 好撚好食

dmc剛好就中曬最重要果3隻
水果隻男人變左武,v同呢隻放係度用都無用過

遲啲可能不停出稱號
人人有份
出個無課稱號有幾人拎到

無木勇啊屌你老味

想知前面D關點過

冇宙斯武
係咪唔可以玩暗無傷赫拉武？

其實係咪求其塞都得
總之塞夠100%
除左貂蟬同點陣波利

終於又返到第8層啦 加油！

5色過
我就用麈魔

無課金稱號：死窮撚

玩左6定7年 0$

連$8 pack都冇課值得一個稱號！

赫拉武都有

請問宙斯武係咪要滿技？

Sor頭先做野 你借到未

維哥應該用本體多啲 V都常用黎極練個啲

原來果個唔係你黎
俾佢呃撚左個親友

今次應該真係一起步個陣呀

邊幾層可以轉光屬磨

出個咁既關又俾人用無傷隊撚
山本

前面層層轉,
後面仲未打到

邊有5隻咁多 得2隻

Dmc又贏

赫武得1隻
宙武5隻又冇交剪

放棄算

撚撚下用錯野,5色無效打手應該用暗屬
打快d

有冇火勇無傷隊add fd
未食潛覺睇你想我食咩
159852994

有冇漏野

你隻5色破防打手呢

我仲用緊火勇打 最高打到第9層

求
木勇掛光宙

終於上返10層

遇到全版毒 出返去

都冇5色

加油等睇你無傷通關撚牙介

......

山本：我又留咗一手 俾大家有機會 可以用重力隊過到 係咪好好玩呢 之前抽到木勇既 而家可以拎出黎玩 睇下幾平衡

スー

吸光99

吸光
笑到痴線

心態爆炸

中風喇

好撚慘, 不過好似磨到

望一望DATA唔斷心佢又唔會死

如果佢拎唔到肯定棄

好彩唔係999回吸光

得1千個,連D磨隊都應該磨到咁上下啦
佢仲未入王關冇真係唔奇

我諗魔王依個稱號好大機會又會畀人炎上

有得磨唔計要正攻

磨到99當佢殺到,王都唔知打唔打得贏

所以經驗值淨係得200幾萬 , 容乜易畀你哋玩埋倍經

邊層?

無落通形 慘

望到佢個樣好絕望 崩潰咗

求木勇繼光宙武
196246582

最驚係佢打完之後先至發現佢係第1001嗰個通關

又用磨隊落青木面
下次再出癲啲打撚死你

唔使驚 , 仲有裏版

磨隊不能算過關……
磨隊！……磨隊的事，能算過關麼

係wor

係唔係要落破無效技架
得張火偵探卡

磨隊並唔係喺我哋設計關卡預期以內嘅隊伍 , 我哋會之後再作修正 . 今次唔計

依家開左咁耐關都應該得返少少位啦
佢仲要磨99,下下轉足珠
D火勇磨隊已經沖緊上黎

原來山本講嘅新攻略法同新meta就係磨隊

唔好再喺山本面前講磨隊 , 一陣間佢又嬲嬲豬喇

聽日出個裡魔廊 頭1000個過到裡魔廊有裡魔王做 磨隊禁止入場

又出裡關
然後表關通關送85石

今晚試下磨先......
等佢又派85石比我

搞掂，希望係頭1000個

射了 不反了

又乜隊

巴打收唔收契弟

道中係打過去
冇人同你每關磨50下

木勇磨隊

要用到把較剪？

In 磨隊 we trust

要

578體

木勇邊層有機會死？

每一層

問邊關冇機會

木勇光無效wor

得忍者個層容錯率低，不過正常轉珠力+唔開錯技就100%過到

我見個個磨隊都落重防坐 想問除左第一關之外 仲有邊關要特別留意 需要用到防坐
（想空多d位放減傷）

掛黎用下OK?

師兄寫個開技流程參考下

撚有咁多宙斯蛋龍

最後「魔王」稱號變咗公廁

細ac有勁多

得1000個點公廁

99抽0隻

300抽1隻啊

水魔女隊都過左

啲原本預期有「魔王」稱號嘅人都係用正攻隊打 , 而家無傷隊出現咗嘅話係帶大失人哋期望囉（可能我用字用得唔係太好）

スー中中地風

磨隊唔係攻略啊？
唔洗用腦諗嫁？
出個裏魔王又轉屬囉

打到拉筋

山本唔係咁諗

終於仲有50turn

有冇人有A/B火勇

磨左50turn

海魔女
永遠的神

如果話畀スー1000個知名額已經滿咗會點？

磨隊第5關轉屬點打

冇魔公女係唔係求其落隻水都得

出返去入過啦

400抽5宙4赫

HP章，代用無
F1 轉屬>磨到變身>草好轉屬>殺(重力/5色都可)
F2-F4 轉屬>草好轉屬>殺(重力/5色都可)，入F5前裁定神+腰帶+較剪要CD好
F5 裁定神>腰帶>5色殺
F6 轉屬>除裁定神外全部技CD好，5色殺
F7 貂蝉>腰帶>1C/排版>1C/排版>5色殺(有需要可開貂蝉)
F8 裁定神>5色(有需要可開貂蝉)>6色(有需要可開貂蝉)，要回滿血防止明王先制
F9 轉屬>草好轉屬>殺(重力/5色都可)
F10 轉屬>草好轉屬>殺(重力/5色都可)，入F11最好貂蝉CD未跳
F11 劉備>轉屬>草好轉屬>5色殺
大國主>轉屬>貂蝉>消毒珠>草好轉屬>5色殺
F12 轉屬>草好腰帶木勇以外所有二技>5色殺)，有毒珠時開腰帶木勇1技洗走
F13 3重力

落魔公女係要佢回同埋追打

火勇得
黑櫻都得啦

感覺到山本越嚟越嬲 , 我走先bye

都係40分鐘

留名等睇戲

慘了 如果依家咁多人用磨隊
佢磨完光屬吸再如果打得贏會唔會已經...

留名等睇山本又要即刻出裏版俾正攻玩家

磨左99

萬人直播睇撚狗

最驚佢磨完都打唔嬴.....

159852994 A
但係我自己磨緊唔得閒加住

扲唔到稱號會唔會quit

我覺得已經過左1000, 出左無傷隊應該好多cdrom過到

真 咁就真係心態崩潰 唔知再點面對pad呢隻驚

added

CLS頒個魔王（最有毅力）稱號俾佢啦
九點打到依家

努力超人

營運今次好成功掘咗一個靚嘅墓畀自己
1）到結果有好多頭1000都係磨隊 , 少數正攻隊
2）山本嬲嬲豬 , 然後出裏版封殺磨隊
3）畀人炎上磨隊冇人權
4）派石了事（？）

即係如果佢冇嘅 , 話我相信睇Live嘅人一定好唔Gur

裏版俾個真·魔王稱號

7x6真係俾狗玩
轉到狗咁先多幾combo

有冇把打借隻木勇繼宙強俾我
186379954

磨都係半個鐘既事,大把人一收到包膠即刻砌隊入去磨,就算撞唔岩boss要出返去,有5千人磨有900人過到都玩完

都係A 349774933

加咗
★

磨隊過叫磨王
正攻先叫魔王
山本唔洗又被磨隊激嬲

未クリアです
好灰

最後10turn!

Added 加油 入去磨了

山本上次衰完仲未知衰
第一關識轉屬已經冇咁多事啦

萬鳩緊人睇緊，過唔到真心鄧佢慘

雷神一彈起，有幾十個post 連射式叫佢開雷神技

一入即死

阿一過到呢層下一層都未必穩

山本:第日出防封+屬性盾武裝入金龍機俾你班仆街抽

正攻嚟講boss先係最難

我覺得應該set做頭一個星期，通關時間最短果一千個玩家有魔王稱號，咁樣會好d

火龍女個位要有解綁

呢隊有冇流程要點打？同埋撞邊幾隻王會收皮？

thanks

應該過左1000人過左啦

換一隊算啦死撚要用ALL MIGHT

應該過到就俾魔王

咁就同盃賽冇分別

可能一早過左，呢到應該得遲神拎到

山本彩姐都攞到

一日內過到就有

スー仲打緊=.=

見到王了
拉布拉左有冇15分鐘

佢仲慢慢磨 應該過到都無頭1000

唔經唔覺今日喺公司全程都睇住佢

都合理
一千個太harsh
不過魔王嘅定位可能係平民公認

等睇一拳返出去....

磨撚死幾個tea 既時間, 又做晒戲劇效果...

終於打到尾王

好多人donate

唔知點解有啲不祥預感 , 會覺得佢臨尾炒車

如果俾boss踢返出去 佢應該會再崩潰

祝佢過到

好多人donate比佢 今日朝早就開始睇住佢打
距離上次入王關唔知有無兩三個鐘前

講唔耐都唔轉

拿拿聲啦仲講經

講左勁耐 佢咁講一陣冇左頭1000點算

我諗佢預咗冇

問緊觀眾資料

贏硬咩
一陣比BOSS踼返出去仲耐

屌個垃圾金蛋page做乜屈鳩今朝黑櫻clear條友出cheat

唔好屌我睇佢，係有個熱狗friend reply咗個post先睇到

好似出名個啲youtuber全部過唔到棄曬，得返佢挑戰緊

坐左幾耐 條友的確係cheat

F9明王會轉屬, 係咪要用重力快殺?

ダックス 一個鐘前過咗
日本睇開嗰批得佢過到

招火腰帶木勇
196246582

原來明王會轉屬，冇遇到所以冇留意到
咁就得返5成勝率了，前面減cd無解

開花梨啦吊

講得黎都無硬啦
識玩玩到咁多人睇佢
做唔到魔王都有賺咁多view 同donate

差唔多2萬人睇
btw.肯轉未

6秒

睇返前一關魔門感覺似個笑話
幾時出裏魔廊

佢再咁樣吹水法 我驚佢過到關但入唔到1000名

睇スー回想起以前村井生放送
講野講十世先轉一次

半個鐘轉一下再半個鐘

有無聽得明嘅巴打講下佢講緊咩
做咩好似係到查資料 搵野咁樣

點解唔開技all in
利申 冇打過

睇到好燥轉未呀

單純問緊魔王有咩動作 同計下傷害夠唔夠

火勇都磨唔掂

5成血打62萬
1成血打620萬
仲識復活

原來第7關d仆街企鵝會轉屬

8都會

哇屌...pad幾時變到咁難玩

今日

慘，唔夠光
應該死得

準備嬲嬲豬 又比磨隊贏左

問點解唔即派稱號嘅 有冇諗過PAD有外掛 5分鐘就比人清曬啦
官方緊係要逐個睇下資料有冇問題先派啦

呢個有冇翻譯
睇唔明

其實F8殺左兩隻忍者就可以磨

無事

係，不過要控傷得好好

勇者威左2個月又要甩頭等新野輕鬆周回新關

應該輸

光魔女又贏

真正限神只有一個，就係雲魔女

佢做乜開返個combo結算慢慢跳

打嘅報酬都唔同

上啊火勇

冇貂蟬係咪玩唔到 玩左咁多年都抽唔到

光減傷既KEY

Dum 波鐘

返生

享受當下 人生最璀璨嘅時刻

baga baga baga baga

睇嚟佢唔知有復活？

唔該巴打

小一入學題
2萬幾人睇佢dum波鐘
total 晒左幾多個鐘

我返工佢打緊 我收工佢都仲未打到

人地轉左10幾個鐘 比啲respect ok？
比著我應該痴左線

其實已經痴左

佢果隊半減盾好似頂唔到60萬傷？

好似當年睇撒旦降臨咁好緊張

開咗立花招75%盾擋

開技頂到 立花/神道

求救，有無人ios更新唔到？

真係好煩 人哋打咗咁耐轉得慎重啲 問觀眾拎下資料都唔得 自己聽唔明就話人dum波鐘

以後見到魔王稱號 心諗一定係磨返黎既

成個魔王稱號廢哂咁

24,827 人正在觀看•11 小時 分鐘前開始串流
日本冇用公子仲打緊

又死8f

好想睇佢贏

查實.... 佢開台幾耐, 我睇左幾耐...
咁算唔算撐場

幫佢佢，我估佢輸

其實好想佢拎到稱號
今朝9點睇到而家

場上多一粒光你話幾好，佢好黑仔

得你同山本彩姐過到
炒左條體就無心機打

有立花技wor

應該贏lu，恭喜

終於

訓覺都訓唔到11個鐘

1001唔開post

返工睇佢開始轉
我依家食埋飯都仲轉緊

做效果定點, 爭少少無開到allmight

恭喜！！

佢終於過到

終於 好撚型

終於贏

29,772 人正在觀看•11 小時 分鐘前開始串流

山本彩姐攬住個魔王稱號睇su係到on99轉

終於贏咗

贏左 可以落街食野了

好多DONATE